還是日企嗎？任天堂發佈會短片禁止日本網友評論

2017/09/18 17:04
前段時間，任天堂舉辦了新作遊戲發佈會。目前在相關網站上可以找到發佈會的短片。然而卻有日本網友意外地發現：任天堂居然對日本網友進行了「禁止評論」設置。

從截圖上可以看到，在針對外國人的發佈會短片下面，可以看到全世界各國網友的評論。基本上什麼語言都有。而與此同時，針對日本人的短片下方，卻被設置了「禁止評論」。一邊是多達7000條評論，一邊卻不讓日本網友評論，這樣的反差顯得特別詭異。

對此，很多日本網友吐槽說：「為什麼要禁止日本人評論啊?任天堂你到底在想什麼?」「看來在任天堂的眼中，日本人是唯一可以拿來歧視的(苦笑)。」「是時候拒絕玩任天堂的遊戲了。」當然也有網友指出：「日本網友本身就是那種99%都是好的，也要找1%缺點的，所以禁止評論也沒啥奇怪。」「畢竟日文評論肯定都是各種污言穢語，沒啥不對的。」

告任天堂歧視日本人

點睇apple 條條片都唔比comment
Apple係咪歧視美國人

依家邊個係米飯班主呀 係大陸呀 日本市場咁細 係咪先

一邊是多達7000條評論，一邊卻不讓日本網友評論

好驚有負評？